去元朗既朋友入一入黎

發夢見到元朗原來有輕鐵

路軌上一定有大量碎石

強調反對使用碎石作違法用途！

反暴力 保民生！

#光復香港
#時代革命

Push!